日本DMM「狂捐醫療物資」：支援武漢對抗疫情！商店街跟進…口罩大降價

日本DMM「狂捐醫療物資」：支援武漢對抗疫情！商店街跟進…口罩大降價

記者林瑩真／編譯

中國「新型冠狀病毒」（武漢肺炎）確診病例暴增至1975起，一共56起死亡病例，不少中國遊客從日本返國時，都會爆買口罩作為伴手禮。對此，日本許多商店直接降價，希望中國能加油對抗肺炎疫情。另外，日本娛樂公司DMM董事長龜山敬司也宣布，將捐贈醫療物資支援武漢。

▲▼日本商店降價口罩，希望中國遊客買回去對抗武漢肺炎疫情。（圖／翻攝自微博）

許多中國網友在微博發文表示，日本商店街的藥妝店紛紛製作告示牌，針對中國遊客進行「口罩降價」的優惠，希望中國遊客可以將更多口罩帶回去幫助國人，同時更標註「中國加油」、「武漢加油」等字眼。

雖然目前日本也有3例確診，但日本仍然優先幫助中國對抗武漢肺炎。DMM董事長龜山敬司就在推特表示，將與武漢的紅十字會取得聯繫，捐贈包括N95口罩、外科口罩、一次性醫療口罩、醫療帳篷、防護服、手術服等醫療物資給正在對抗肺炎的武漢醫院，讓中國能加油戰勝疫情。

咁似十年前的香港人

日本入做良心，到中國就變炒價
富者越富，窮人繼續含撚

香港人係真心 你估人地真係單純真心咩
唔好咁天真啦

2 月 1 日到期, 得返 5 日, 欠 27000

2 月 14 日到期, 欠 58000

日本人真係⋯政府冷感到一個可怕地步

支那人年年月月鬧9你地，又要你地年年為南京屠殺道歉

今日卻為他人作嫁衣裳

政治冷感*

日本做咪鳩

要賣賣俾香港人台灣人先啦屌你

人民質素差幾皮，香港大陸就掃貨賺錢
人地日本就合力降價

屌係咪又係中資

日本好多藥妝都係大陸人開

大阪依個地方根本比支國人去到淪撚陷撚左

入到去未又食炒價
中國人劣根性

以德報怨?

日本周街玩緊抖音

亡國喇咁搞法
成班左膠

然後唔寄香港

左膠大愛撚

你班賣國賊

日本地震，支那人拍曬手

diu

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

留名睇連登仔罷去日本

班大陸人買去炒就有份

以德報怨

傻仔

日本左膠當道

日本好似好多藥房都係d 支那人開

對人咁好都唔知做乜，第日完哂件事又會屌番你小日本

左膠on9

屌你老母傻閪日本佬
而家就係要大陸死你係度做架兩

點解唔叫依堆捐

其實日本自己夠口罩嘅 畀人有咩問題
人哋自己鍾意俾咪俾
我哋香港人咪又係搶曬日本人啲口罩過黎

以德報怨真係好痴線
對面就日撚日叫你小日本，日撚日喺度9UP
你哋喺度繼續捐物資過去
然後過幾年如果支共仲未死又要比啲支那人繼續話你小日本，要不是沒有中國你們日本早就完蛋了

我講嘅痴線係真係mentally果隻

屌你老母小日本
係都寫"天滅支那"啦...仲要教

利申: 人生第一次屌日本

日本嗰班根本係賣國賊
佢哋冇救過中國咩？
咪又係年年比支那屌
日本大地震又拍晒手
明明當年冇日本仔就冇今日嘅支那人

原本準備去買返幾十盒再高價賣比支那人
而加良心有啲過意唔去

支那真係跟足韓國當年路線 電器 app 遊戲 係差歌影
劇本一樣日本人好受落
唯一分別係蝗本身有侵略意識 將人地地方當做自己

跟住有班腥港人大手入貨運返香港炒

日本不知幾醒
如果中國可以壓制到武漢肺炎佢地自己都安全好多
係佢地錯估以為真係捐到俾災民唔知會俾人貪走哂姐

香港人會唔會日日小日本咁屌

好多都係支那狗開

-0-0

日本多幾個中國帶菌入境就唔會咁

死鬼子

一路用日本口罩，一路屌最衰日本仔當年侵權中國乜乜乜

cap 返啲圖翻譯上5ch

支那人一邊感動落淚用50蚊盒買返去
另一邊返到中國即刻用500蚊盒賣返出去
仲要口up up咩“小日子亡我之心不死” “要相信黨相信政府”

都話左日韓民間好撚親中

擺明炒價賣返大陸

小日本散播恐慌
我國疫情可防可控 不用日本鬼子說三道四

真相

同一時間台灣話唔出口口罩
即刻比人話要核平 武統

日本其實好崇中國(古代)

唔好做好人呀

韓 就唔會啦 係文在寅奶姐
日就 果d藥妝咪又係支那人開

一蚊都落唔到市民袋

留名等睇無支那人知
將啲credit比哂支共

屌你老母踏多腳丫麻仆街日本仔傻的嗎

心齋橋道頓堀D藥房見殘體字同支那人多過日本人

啲大陸人咪買晒返去炒

要不是中國 小日本...完蛋啦!

以己度人

咪撚天真啦日本仔

你sure武漢收到？？

日本真係戇撚鳩

你地以為間鋪響日本開就係日本人開?

日本藥房咪又係支那人做

唔好傻啦！d賤精買返去咪又去炒

一睇完都咁諗
根本係支那人開, 啲中文咁好

佢地全部豬黎

知你要搞好奧運啦

日本人開? 笑左

你點做，中國人都只會叫你哋日本鬼子、倭奴，何苦

由今日起打機唔再課金比DMM

十年前香港

松本清應該唔係支那人開
不過請咗好多支那人

一蚊賣俾人, 人地攞返去賣十蚊

總有大愛日本人，你阻止唔到

有道歉？

日本人都已經被支那征服晒

以為做好事
去到大陸咪又係去曬班官同炒手到
市民都係繼續食炒價

A片大家搏出位

遲早後悔

其實日本戰敗後已幫助中國很多很多

D炒家fat fat了

唔好啦
人地當你on9仔咋

大陸人見到會覺得日本人串緊佢地
你知啦，大陸人幾咁自卑，又自大自負。
樣樣嘢都上崗到民族層面
乜都係面子工程
但對個人的權利就漠視不見。

日豬

日本好快知道中國人係無良心既民族，好似香港人醒覺一樣

任屌唔嬲

老閪都去買

去到大陸啲貨俾人扣起哂
用炒價流出市面

大災難下,日本人減價同中國人炒價賣野高下立見

無知一問
DMM唔係賣AV架咩

香港人都炒啦 屌 為左賺到盡咩都做得出

啲藥妝根本全部都係大陸店員

係間鋪都俾大陸人收購左

全部過晒去日本醫病喇

今年因為中美貿易戰，今年南京大屠殺日冇鬧日本人⋯⋯

幫完咪又係成班白眼狼
日日拍抗日神劇話要手撕鬼子

爛好人

睇定啲先 dmm係咩底

唔忍心佢哋比支那人拎資源去炒
比個良心支那當狗肺

呢隻魔鬼係比全世界養大！繼續對佢仁慈，第日被反咬都係抵撚死！

屌，兩邊都唔抵幫，一個日日屌9日本仔當年點殺人，一個就為人民幣服務
一個願打一個願捱

以德報怨真係日本人先做到
以前311 幾多中國人幸災樂禍

高尚

大愛膠

日本人對支那人好無用

日本人以德報怨

屌你老母

無所謂呀，買返去大炒特炒，中國人只恰中國人

捐俾大陸人炒？咪咁傻仔啦

減價？

遲啲啲病人去到日本
到佢地爆到係罩就知驚

好多都係支那人開

屌你
網上唔降價門市降，要引潛在病人入關
有冇咁白痴

留名等睇好快有3M口罩日本進口

從前嘅反日情緒呢？
唔係擺用日本貨咩？？

日本仔

收皮啦前排先有個日本人用刀斬中國人

對支那人講良心係冇用，佢哋拎番去不外乎係自私用或者發國難財高價賣出

LM 等睇日本奶野

肯定唔係，中資專發死人財，必定吊高嚟賣

賣AV起家, 而家轉緊型

一撚定係

DMM都唔識睇黎係真絲打

DMM都中資?

講緊藥房

左膠

過多一兩個月日本本土都唔夠用既時候，佢地就知道做多左

反觀支那/香港 嘜撚都炒 屌你老母

降價嗰啲好似都係藥房自家品牌
日本人都好少買

太傻太天真

中蟈海關富起來

點解你要對班人渣強盜咁好
良心佢地一啖食完會再反咬你

減價嘅口罩係mic
mij 果啲貴左

支那員工自己將公司D貨賤賣比支那豬

間藥妝隨時都係大陸人開

睇嚟你讀過大學就真係叻叻豬呀

可能人地個老細根本就係大陸狗

左膠禍國

你哋班公安都玩緊

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

日本人太天真

日本人係咪未見識過支那人係幾咁反骨同仆街
走去幫支那人往往都係好心着雷劈同吃力不討好

香港同支那就⋯⋯

冇事屌柒人哋小日本
人哋都唔撚計較

一睇就知係支那人啦，我諗日本仔連自己國家嘅疫情都未必太上心，會去關心支那人？

日本人真係好廢

言下之意, 你似乎讀過Statistics?
咁你可唔可以提出確切數據去引證你既論點?

身為支那賤種唔係好理解你要強調人地識唔識五十音
同埋要話明自己係「東京大學既澳門人」?
係咪多啲優越感? 點解唔讀支那大學?

禁運中國

放心啦
日本成日地震 有天災
好快知中國人 真面目

屌你老母 香港人同你買唔撚賣 轉過頭就捐 第時亡國係自己拎黎